有冇人呢排關注劉曉波

覺得佢好慘，同時佢又係我好敬仰既一個人，畢生付出好大。希望佢有機會到外國接受治療